[中學生入] 你地憑咩對抗港共政府

聽住 面對住你自己學校嘅不公
一定要發聲 對抗佢地
連學校你都唔出聲 你憑咩對抗更邪惡嘅政府
所以 中學生們 一定唔可以屈服 一定要將自己嘅諗法講出黎

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

9月8！到時見！

香港既學校不嬲係極權獨裁既主場，要屌晒d老屎忽老母

盡情屌就啱